有無人見到街邊啲一歲啱啱學行嘅BB

著衫著到好厚身
個pat pat圓圓碌碌咁樣
行路擺下擺下咁
會好想一腳踢飛佢

會好想一腳踢飛佢
好壞！！！

有冇聽過bb彈

yes

成日有呢個衝動

手足
搵日一齊出街搵target

Cls 係咪心理變態
正常見到係好想保護佢掂都唔敢大力

你試過就知好爽～

我，直頭想一尻推跌佢。再一腳踢埋去

支持

男就踢
蘿莉就

會好想踩扁佢

cute aggression
讀幼稚園已經踢同學

五人足球

成日都想 以為得我一個咁變態

我成日都想推啲細路出馬路比車撞死

你地會有咁既諗法係因為你地接受左失敗嘅教育

沒有電腦 但可以玩踩地雷

不用吃飯 肚子比你還大